天水圍有人放煙花襲擊市民

屌你老母LP3369
差d比你射撚死呀

依個時候搞我地
仲有咩做唔出？

推

之後即刻9架警車黎
屌你老母

pish

巴打有冇落黎

暴徒邊有以德報怨啫
佢地係噉定義我地

我無嘢講

發夢依家狗屋點